點解敘利亞咁大單野都冇人講？

敘利亞小鎮遭受毒氣攻擊，超過100人窒息喪命

親反抗軍的「敘利亞人權瞭望台」(Syrian Observatory for Human Rights)4日表示，伊德里布省由叛軍把持的城鎮遭到空襲，疑似動用化學武器，目前至少有100人死，至少11名是兒童；受傷人數則達400人。

艾亞和艾瑪德（Aya and Ahmed）以及尤塞夫（Abdel Hameed Alyousef）的妻子和其他19名家人都是4日敘利亞北部伊德利卜省毒氣攻擊的犧牲者，這場攻擊造成至少80名平民死亡，其中30名還是幼童。

週二一大早，毒氣炸彈落在尤塞夫家附近，當時他已出門工作，在接到太太電話後衝回家查看，「那時候我就在艾瑪德和艾亞旁邊，我帶著妻子和孩子離開家裡，一開始他們還很清醒，但過了10分鐘後，我們聞到了一股怪味」，妻子和孩子開始覺得不舒服，出現無法呼吸的窒息症狀。

戰爭到最後傷痛是兒童…

因為聽日要返工

玩生化武器咁撚仆街

Facebook 有條片睇到好恐怖

落後地區冇人理 ？

link？

link plz

睇封面以為係咸片

講黎無謂聯合國因爲中國同俄羅斯反對根本做唔到野，想幫難民最好方法係解決中俄

大愛撚淨係識關心歐洲發達國家
倫敦巴黎恐襲就係fb 扮好時事又god bless乜7又轉pro pic

唔單止敘利亞，仲有伊拉克(依家好左)， 巴勒斯坦，約旦

未搵到
睇到啲人係地下典下典下咁
之後又一條條屍

邪惡軸心
好似UN 叫斜利亞政府交飛機飛行記錄

D落後國家無乜存在感, D social media又唔幫吓手

頭先㩒下facebook見過下,仲以為流野,心諗咁大件事無理由冇人講

social media都係睇hit rate講eye catching
你同frd講巴黎恐襲死咗十個人，再講敘利亞 化武死咗100人
睇下邊單大反應啲

條片係啲人瞓左係地下,好似死魚咁典典下

放毐氣咁撚狗

正狗閪

Yss
有個係地下攤咗係到 透唔到氣 係咁發出 牙牙牙啲聲...

大咩愛
你肯定佢地係大愛?
大部分都係偽善
真正大愛少之有少

港女臭西咪又係淨識為法國叫春轉icon

有睇
玩化學武器真係好唔人道
RIP

希望聯合國今次可以真真正正做實事

講完有乜撚野用 你做到d咩?

無論發生咩事都好 聯合國都係信唔過

慎入

屌你老味係唔死咪又係係地球做廢人

係咩國家/組織做？完全無留意呢方面新聞

俄佬

講真緊係希望佢地平平安安 佢地有事會出現好多難民

咁乜都唔講係咪就做到野？

港豬唔會去呢啲地方旅行
佢地又點會理

睇到啲細路咁真係好心痛

冇人認今次襲擊，當撈侵一口咬定係總統做

今日睇左fb條片
好震撼 覺得好嬲
點解可以咁樣對人
尤其是好多小朋友死左

每個post都見到你呢啲垃圾出黎搵存在感，以為自己講埋啲偏激嘢出黎就可以博其他人agree你，麻煩你真係咪撚生仔教壞下一代。

佢第一張圖好似冇咁好

佢地應該去打仗

認真，你炸死佢地，佢地可以一下子死。
但用化武就要折磨佢地，等佢地慢慢痛苦咁死，真係好撚殘忍。
當然，我唔希望有任何無辜嘅人死。

聯合國個設定太戇鳩

喺香港好似唔覺有新聞報過

+1
我唔認為殺人係岩
但殺都唔好殺得咁仆街

世界只要有人類
戰爭就唔會停止

打仗就預左死傷，仆街在用化武姐

其實前兩日已經有報導緊架啦 只不過引起唔到香港人關注

講真大家無資格參軍、無本地關注組、只有極少聯署speak for them
再加上中俄都唔係啲咩特別民主國家，直頭唔會理民眾反對仇緒
真係除左接收難民，其他國家都無辦法用咩制裁令佢地停戰

香連自己內亂都唔掂仲得閒理人？

本身香港人就只顧自己同搵錢
日日有人跳樓死都唔會理
更何況唔係擁有高貴血統既白種歐洲人
連Fb轉icon既消費價值都無

係啊 淨係關心d八卦新聞

有中俄反對出兵

d人唔使追睇鄭俊弘仆街咩

仲有成龍個女 謝霆鋒個d新聞

其實d救佢地既人冇任何保護衣
會唔會都中招（慢性？） 定係毒氣會沖散晒？

同埋點解唔直接炸？

屌你老母班友真係痴撚線

more

中東咁多年都係咁，由得佢地打啦，天生戰鬥基因

用生化武器真係好撚仆街，你一野炸死啲人等佢地痛快啲死都好吖

個世界係咁㗎啦

香港人不嬲係咁

唔係有中俄兩個垃圾國家係到，歐美一早掃低左鈙利亞啦

一個日日打仗
一個有錢和平
如果今次唔用化武而係用導彈 連登都唔會有人講

唔夠膽睇條片

唔敢睇, 睇完一定好傷心

睇咗兩條，第一條個男人冇咗廿個親人，第二條一開始係個人不斷抽搐。人命何價屌佢老尾。

其實唔係第一次化武啦，
有一次撞正係歐洲恐襲，fb個個換國旗頭像果期，
有人會留意咩？

可憐佢地？收容佢地？
望下歐洲依家幾折墜

令我諗起00既情節

唔好扮睇唔到啦你班柒頭特別班臭雞港女
乜撚都拎黎消費、呃like、塑造自己嘅形象&氣質

聽你講已經好心酸, 如果睇片我實喊到仆街

完全訓唔到，睇新聞trump又話要以武力制裁敍利亞，唔知應該開心定擔心

真係會喊到仆街，幾驚俾人見到一條麻甩佬望住手機眼濕濕流馬尿 到而家都冇勇氣睇第二次

成件事都係d女人搞出黎

D女人好撚古鳩惑架

唉

祝願世界和平 😔

然而蘋果仲係講緊鄭俊宏單野

然後突然諗起同樣事情係嗰邊不斷重複發生，而係冇人知。點解死嘅永遠係無辜嘅人？

Btw我都思考咗好耐點解香港冇咩人講，例如Facebook

睇左條片，好心痛又不安
見到啲人係地下典下典下，控制唔到自己
好似話咩口鼻瘋狂出血 一定好辛苦
想問成件事既來龍去脈係點

戰爭真係好撚殘酷

敍利亞內戰 再加IS入侵
再到化武襲擊
只能説係因果循環的後果

咁你唔好撚上網la
乜閪都唔關你事
咁你又上連登,返去訓la柒頭

現實真係做唔到咩，但起碼要關心同令多啲人知

Fucking racist piece of shit

如果我話你知成件事係假嘅，false flag你信唔信？

Agger 更關心嘅意識都冇 更加咩做唔到啦

見到個小朋友係咁抽蓄
個男人係咁「呀呀」聲 好心up

點解唔叫受歐美支持的敘利亞反對派自動解散？呢場戰爭同好多咩春一樣，都係佢哋係背後推動引發，俄羅斯中國去支持敘利亞政權，都係應對美國的無風起浪。

Nothing is true

班撚樣唔去保家衛國，個個走曬，有乜計

一諗起而家成個歐洲被中東難民問題攪到雞毛鴨血就唔想理呢啲人有幾可憐。

係好慘 但無咩可以幫到 香港人自身都難保

唔明點解長期係呢五國做常任理事國
應該設年限 之後各國領袖選出下一任

trump出兵打柒巴沙爾條賤種啦

推

冇人理真相

其實如果係用轟炸機 迫擊炮 殺咁多人
又好似無咁大迴響

有時炸到斷手斷腳又唔見你出post……
我覺得唔係生化武器唔人道

跟本打仗就唔人道

人命仿佛是有等級之分，法國恐襲多人默哀，但敘利亞國民恐傷，會理會的人很少

我完全明白聽日要返工邊有時間理咁多嘅原因，但我們就要因為國家的身份而對兩者作出那樣極端的回應嗎

一係就堂堂正正咁打，而家條賤人去打平民

要返工，不了。

政府軍唔係贏左la咩
仲需唔需用到化武
比藉口歐美介入咩

trump 因為依單野 好似話考慮軍事行動

呢d傻仔咪理佢，費事幫佢刷存在感

有條片影去到醫院，d人一吸氧氣就嘔血，white helmet班人第一批到無防護都出事

班醫生未試過有化武攻擊，突然咁多病人直頭係panic

個樣似係俄佬報復聖彼得堡地鐵炸彈，但俄佬唔肯認

俄佬同美帝都係大仆街來，netlfix 有條片叫white helmet 講syria內戰，俄佬玩無差別式空襲，明知有平民照炸，有曬片拍住俄軍空投炸彈去平民大樓然後冧左，班white helmet衝入去救人，呢條片拎左oscar今年best documentary, white helmet都拎左noble prize for peace

不過香港人唔多會理呢單野啦，UN 維和而家無乜可能

你咪講緊囉

呢個戰後分贓組織嚟
美國佬仲要捉隻老鼠入去
79年放中共上去代替民國，結果養大咗呢隻狼狗

結論：聯合國仲垃圾過國聯

點解冇人話我們都是叙利亞人?冇今facebook轉敍行亞頭像?點解?

向來香港人都好少理會國際新聞。

第2條片係咁噴水除晒衫 係咪要洗走番左係身體表面既毒氣 ？

Rip

你話我左膠又好偽善又好
上連燈真係勿認真
咁嘅Post都有人搵存在感

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

Orwell 一早已經睇穿

因為facebook只係for d人show off 用，Syria都無人去旅行又話人地成班難民走去歐洲食福利

人類都係偽善

你有冇諗過講呢一句既你又幾撚有用？

琴日美國話聯合國再係咁就自己行動

Btw 其實聯合國有冇得改革

人係有分階級

雖然無人100%知邊個用，又屌人裝備唔似防化武bar bar bar
問題係white helmet 無化武裝備，之後又中招

關我撚事，戰亂唔當兵，走去歐洲做難民

冇，常任理事國有一票否決權
中俄邊有可能放棄自己權力改多數決/三分二決

冇，唯一方法係取消常任理事國，但係俄羅斯中國點會肯放權

投胎別做香港人

地獄國度, 咩都會發生, 麻木啦
你care又點, 香港人連自己地方都理唔到啦

成班政客當平民條命賤過地底泥
唉，遠在香港既我只可以祝福佢地

wfc
如果香港有日都好似咁
外國人未必個個都理我地
香港人都唔去呢d 中東國家

因為講左就等於同美國作對

因為掛住揈鳩

我又味要ot

偽善撚係歐洲日本呢d出事先會上水rip

當年盧旺達大屠殺已經證明
內戰根本冇得救 自己人打自己人
而家仲有中俄backup課金
講條撚咩

自己住屋問題都未解決，就黎要訓街理得佢死q哂，關我撚事

連登仔真係勁 任何事都可以拉到去返工係罪 香港人係賤
即係失業就係聖人

美國一定唔肯，否則佢哋要動用更多的資源維持當下的世界格局

最偽善唔係只關心白人果d 係扮關心全世界而乘機屌九人偽善果d

美國英國法國都唔會放棄呢個常任理事國位置啦。

見到啲小朋友...

段片話俾你知佢地做緊戲喎 佢地應該拎best actor not best documentary

你都on9，試下5大國唔好插手敘利亞內戰，我諗巴沙爾一早打爆哂其他反對派。根本大國角力，雙方都課金支持各自的對象，導致敘利亞被逼淪為棋子，有此命運只能講聖人不仁！

美國話幾乎肯定係政府軍
但政府軍又否認

段野係對應邊條片？另外整條出嚟咁點解我要信你嗰條

哇屌
btw香港主流媒體好少報呢d
難民潮都慢左幾拍先有大幅報導
唔知點解

唔係同中國講咩，如果中國唔對北韓做野，美國就自己黎

要對應啲乜撚野？ 救人做乜會停撚左起到，跟住一下入戲？

有冇咁撚反智 俾多個角度俾多個方向你思考，好似害撚左你咁

抽下抽下 窒息咁

美國出手了

係 好撚反智

條片唔係寫發佈日期：2016年11月21日?
同敘利亞呢單係兩件事

上面話white helmet 係假

英美法退出聯合國，再組新聯合國

係咪講炸爛樓果單

(CNN)The United States launched a military strike on Syrian government targets in retaliation for their chemical weapon attack on civilians earlier in the week, CNN is told.

On President Donald Trump's orders, US warships launched 50 Tomahawk cruise missiles.

香港邊有內亂呀？
俾共產黨搞掂左啦

你邊度見到有人走去反抗

唔係689一句話魚蛋之夜 係暴動
個官又判埋d人 暴動罪成

你就覺得真係 暴動 內亂呀？

News is breaking that the US has launched missile strikes against Syria.

自己野都未處理好 仲邊有閒暇理其他人

其他國家，even hk又嘗唔係？
政客只著重權力，其他只不過係令佢有更多權嘅棋子

呢張相睇到好唔開心

美國射敘利亞

rip

中國同俄羅斯正一冚家鏟垃圾國

早2日上twitter睇到龍鳳胎死左合埋眼真係
好無奈

好撚sad but true

真難民有咩問題？你搞清楚先啦傻閪
抽水都抽好啲

正義之師出手
個屎忽鬼呢排諸事不順
真係咁正義定想轉移視線

其實你想人地點關注? 轉FB頭像? 咪又比你屌

知唔知咩叫大愛呀岸鳩仔

自己國家自己救
國家有難，匹夫有責

Donald Trump is expected to address the nation shortly 同時AP 表示60枚巡航導彈已經發射

white helmet係英美歐funding, 套電影係有資助下拍攝向西方世界做propaganda

但white helmet同阿蓋達有無關係就要更多資料先知

btw 美國啱啱落左order炸政府軍空軍基地做報復，警告唔好再對平民用化武

CNN 11分鐘前講美國開始覆卓

自己睇下波蘭講過咩先啦傻鳩

又打仗了

劇本一早諗好

成班"white helmet"本來都係恐怖分子

係咁易炸下，一日未出地面部隊一日都清唔到場

唔講咪唔講囉
關我撚事咩
愛不嬲有等差咖啦
你都係關心自己老母多過隔離屋個老母咖啦
天下事事事關心一日四十八個鐘都唔夠啦

雖然我返侵 但Assad 呢D契弟唔使客氣

Obama 條red line 真係柒到唔敢睇

70支導彈都叫係咁易

好心啲人咪撚咁戇鳩 敍利亞畀人炸呢啲有無去歐洲呀
去左歐洲點畀人炸呀
屌 聽得太多啲KOL講野 自己無晒獨立思考呀？

精神分裂
之前個台灣踩香港post
成班連登仔講到自己高質過台仔幾多
仲攞埋「國際視野」呢個term黎打哂飛機
而家終於鬼拍後尾枕喇

黎料

Yahoo話60枝
蘋果話70枝

咁快確定係敘利亞政府做?

侵侵

中國、俄羅斯動用否決權，涉嫌使用生化武器的敘利亞政府逃過聯合國制裁

中俄否決安理會方案 敘軍涉用化武逃過制裁

兩岸國際

中俄否決安理會方案 敘軍涉用化武逃過制裁
2017年3月1日 09:35 Share to Facebook
【Now新聞台】聯合國安理會表決是否對敘利亞21個涉嫌參與使用化武的個人、團體和企業實施制裁，結果中國和俄羅斯都運用否決權，令議案無法通過。

中國常駐聯合國代表劉結一以伊拉克戰爭為例，表示各國必須記住歷史教訓，避免重蹈覆轍。

安理會就英國等西方國家起草的敘利亞化武問題決議案進行表決，當中9票贊成、3票棄權，中俄和玻利維亞投反對票，因為中、俄都是常任理事國，這一草案未獲通過。有關草案尋求就化武襲擊指控對敘利亞21名個人、企業和團體實施制裁。

美國駐聯合國大使黑利譴責中俄兩國背棄手無寸鐵的受害平民；俄羅斯代表薩夫龍科夫說，化武問題有關報告無證據支持，無法令人信服，可能會影響日內瓦和談。

仲味贏，只係幾個月前政府軍收服左由反對派控制嘅城市阿勒頗

但係我覺得如果政府軍真係用化武，點解要而家先至用，之前又不用呢？

你仲後生，唔清楚以前越南難民都畀左香港好大負擔。
愛心都唔係無極限。

而家d大愛撚離哂地

Don't care

daily mail就算鳩數

美帝係necessary evil

尋日facebook睇到 好奇怪新聞好似無點報
同埋生化武器唔係有條約限制左唔可以用咩
定係因為Syria無簽?

daily mail 有咩問題

呢個post 證明連登仔幾撚垃圾

睇過條紀錄片係敍利亞難民設法去歐洲過程 好多人都係途中比班仆街不法商人呃咗大筆錢兼係途中死咗

連登而家連同情下都叫離地，做木頭人先叫貼地

仲有利比亞

我覺得係俄佬指使佢報復st petersburg 恐襲,而家玩大左

你自己睇下之前個post
大撚把連登仔話軍事野唔算國際視野

BTW我好似見過你個名添架喎

自我河蟹

屌那星
Assad 普京同雜種成班都係冚家鏟

阿蓋達都係蘇聯同美帝打阿富汗d蘇州屎來

咁岩簡今日雜x 見侵侵黎射

應該唔係，而加都仲味知道邊個組織做，最大機會都係伊斯蘭國，同反對派冇咩關係

trump仔發表講話

敘利亞根本死局

一係獨裁者 亂咁殺人
一係is政權 亂咁殺人

純軍事又真係唔叫國際視野（例如軍隊小隊編制，武器結構，彈藥分別）
但講到戰略，點解要咁出兵，就一定要有國際視野先睇得到，但我覺得咁已經叫做係國際關係/政治，唔係單純軍事

炸彈單野有可能係投靠IS的車臣人都未定

不過俄佬點解會係UN投票放走政府軍,好奇怪

點都好過班蝗呀

好心啦 人不嬲都有高低之分
扮乜撚野聖人

兩者都屬於軍事範疇
不過一個屬於戰術（tactics)一個屬於戰略（strategy)

我上一個post都係講緊戰爭係政治既申延
不過成班港豬都係盲撚左

因為俄佬同政府軍fd囉

傻仔起果個post俾人笑到仆街，見幾個台灣軍事宅講軍備勁就話好有國際視野，而家走入黎港豬乜乜乜，你醜唔醜？

支那正仆街

返工喇港豬
咁掛住敍利亞因住比人炒呀

菲總統突下令軍方進駐南海無人島礁

睇黎侵侵落佐order兩面一齊郁

雜種會唔會被侵侵挾持做人質

起日本學緊日文 冇野做撚下狗

見到d小朋友同bb

好想喊

喺嗰d地方早死早著

個個都當美國係正義之師 人類無得救

高登末期都係咁
突然有班冷血到over哂既人

得明
唔怪得言之無物
原來係廢青

敵人既敵人就是朋友 根本就錯

化武
放落ISIS到就差唔多

內戰中既敘利亞一直都係美(反抗軍)俄(政府軍)嘅角力，俄佬要保政府軍唔奇。

美國之前一直係支援反抗軍，但今日既行動係直接攻擊政府軍。睇黎局勢開始升溫，但會明朗化(?)

毒果呢啲死尻咗佢，只係識報啲網民鐘意睇嘅嘢，搞到啲人冇曬獨立思考

邊似得你日日上台灣軍事科林打飛機劣導彈然後好撚有國際視野笑香港人咁撚有智慧喎

香港新聞係咁上下質素

所謂既敵人都係由某d人創造出黎 中國俄羅斯心中有數

人地已經講緊空襲其實炸埋蛾軍基地

據報導所稱，兩艘美國軍艦所發射的59枚戰斧巡弋飛彈命中了由敘利亞政府軍和俄軍所使用的軍事設施以及鐵路，且目前並不清處飛彈造成的傷亡，然而，這些巡弋飛彈非常有可能導致對敘利亞軍或俄軍的間接傷害

而家再惡化既隨時變WWIII
呢度個討論仲停留係化武殺好多平民慘慘豬
兩者跟本完全唔同level

講真，我地無可做到....rip

因為呢啲唔算新聞

大愛還大愛
唔好又話要幫難民黎香港避難

你啱。。。好多人對中東戰亂習以為常

CNN 岩岩話炸左d俄佬

美國即刻發言澄清無炸到俄佬軍隊區域

美國國防部發言人：59枚戰斧導彈打擊了敘利亞軍機、汽油和物流存儲區、彈藥供應區和空軍防禦系統以及雷達。

一有呢D事就個聖人上想做大愛撚

一陣可能又有班大愛撚支持班難民黎香港架喇

樓上岩岩先話CNN報左有炸到

There were Russians at the base that the US struck Thursday night, a US defense official. It was not said what the Russians' role was at the base. In addition, according to the official, the US had multiple conversations with the Russians today to warn them of the coming attack.

最多用難民營
收佢地週街走就不了

莫講話敘利亞呢啲中東國家，學雲海話蘇俄發生恐襲都無人利。

關心呢啲嘅人都幾類：

左膠大愛撚
（港豬些牙威威豬）
石油利益者
（國家，官方，唔包香港無國際視野垃圾地區）
國際關係專家
（老沈）

玩生化武器
衰啲講句,一個炸彈炸埋去死得痛快啲
anyway RIP

而個基地入面係有俄軍人員進駐

好心就直接睇 English source喇
就算台仔報導都好過港聞

美帝射咗導彈

過幾年隨時到香港人要避難喇

美國突射導彈
菲律賓突進駐南海島嶼
北韓突XXXXX
.........
.....
香港突宣布XX

通常都係咁發展，殺你一個措手不及

又再見識到港豬係港聞洗腦下既「國際視野」

八年抗戰 開始了！

支那日日化武中，元素表霧毒派街坊都唔得閑理啦！！！！！

國家戰爭冇道德可言
只係資訊被人封晒

場仗都打左5 6年了....

有俄軍≠係俄軍基地

新聞話射之前有同俄佬講

有咩咁大單野呀

其實由頭到尾都無講過直接炸俄軍基地
我係想point out有可能炸中俄軍

人地原句係：
兩艘美國軍艦所發射的59枚戰斧巡弋飛彈命中了由敘利亞政府軍和俄軍所使用的軍事設施以及鐵路

不過條友唔知點解衝出黎柒扮白宮發言人話無炸過俄軍啫

左膠會屌侵侵定用化武既人呢

如果係中國應該有大量正評

左膠:除左自己外全世界都抵屌

各打五十大板

Pentagon Statement

𡃁仔幅相好撚慘，屌

係黎緊既攻擊先會「知會」俄軍
不過通知得俄軍即係通知埋敍利亞軍

Secretary of State Rex Tillerson 話冇通知俄佬，Pentagon話有，睇你信邊個

件事遠啲 又唔洗日日對住 又可以擺上social media整到形象靚一靚

屌，自已口徑都未統一
侵侵做乜尻

你條柒頭最鍾意一竹篙打一船人添
拎住呢個post 個標題打飛機撩交嗌
乜你呢d人只係呢個水平，離題、撩交嗌

第二條thread比人寸到出唔到聲就摷返舊post黎發爛咋呀？
跌左落地想拿返炸沙都唔好做到咁樣衰喇小朋友

好心你喇，咁有「國際視野」就show下quali比人睇喇
唔係無貨下話？

邊有你咁得閒回post
你叻晒好未

止戰之殤

應該係有 不過通知同發射係差唔多同一時間

大家睇呢條片，就明點解敘利亞係死症

VOX係正野

戰爭到最後受傷的永遠只是人民

依邊同習習食緊飯， 果邊就射60支導彈
仲要炸中幾條俄佬
侵侵好波

打仗就唔會同你講道德 聯合國維和部隊不嬲都無咩用

發達國家既人命比較值錢

港豬邏輯

double or triple standards
人本來係咁 根本唔會有一視同仁

其實點解要用化武? 成本比常規武器低?

又唔好咁講, 有時真係對世界絕望到咩都唔想講唔想理

啱啱侵侵由地中海射咗59支彈道導彈打擊敘利亞空軍基地

之前都有用開
只不過我地唔知道或者冇證據證明邊個做
成本實低人命死少d

Exact7ly
俄羅斯都無乜人講

見上面有啲巴打仲問發生咩事
Share 呢個畀大家。

由Syria civil war 講起

咁我都唔會去敍利亞旅行嘅
關我咩事喎

等同你老母死左同人地隔離屋個老母死左，你會理邊個多d?

耶撚係邊？

開波了

應該係俄佬指使政府軍 開炮

報復返車臣係地鐵站放炸彈

美國會唔會攻入去吊死巴沙爾

港豬既「國際視野」只係停留係外國識唔識分香港人同支那人
知唔知香港講廣東話同繁體字
走去講軍事/國際關係佢地會屌柒你呢d唔算「國際視野」

BTW如果隔離屋個老母係生SARS死既，成棟大廈可能跟住要隔離檢疫
Or佢死因係個仔突然痴左線斬死佢，而個仔仲係大廈入面未拉到
咁關唔關你事？

關心還關心，千祈咪話大愛收容

cnn依家話美國好reluctant打入去，同利比亞唔同，呢到充滿恐怖分子，最慘就係利比亞依家都食咗屎，條友話if usa goes in, we own it

因為唔會去敘利亞，個度都冇靚人靚景靚衫靚牌子。

俄佬指住assad 去掃自由軍/反抗軍既勢力
英美唔係好想幫（幫唔落手）
反抗軍唔夠政府軍打，一部分反抗軍「次」埋isis 果邊一齊去長征（即係走佬），中間再招募下新成員咁
再搵機會搵曬光率，等機會日後東山再起

宜家呢就搵左車臣做partner ，日後可能掃到去內亞

諗返起黑太陽731 中學第一次上堂睇睇到好不安

好恐怖
啲片真係睇左幾秒就無勇氣睇落去

巴黎就 rip
敘利亞就 wfc

D人連敘利亞係邊都唔知啦

聽日mid term ，不了

人類有分等級

好撚慘

其實有時關心中東先會俾人話大愛左膠
你同情敘利亞？即係想收難民啦！仆街死啦你

無錯
佢地乜都無做過
點解要受埋呢啲苦

無人叫你「關心」佢地
係叫你了解佢地發生緊咩事啫

係咁架啦
唔好同我黎呢一套啦講公平
靚女同肥婆跌親你都會有對待差別架啦

唉 啲細路好慘

全球死撚晒就最好
關我撚事咩

嗰啲話對世界對社會冇希望啊絕望啊嘅垃圾唔該你地收收皮先，你地冇資格講絕望。因為你地對世界乜柒都冇做過，唔講貢獻咁離地，但最基本對人類社會既關心/關注/認識都冇，你地有咩資格想世界帶希望畀你？希望既資格都冇既你地，憑咩講絕望？

一時失戀/挫敗既短暫自閉就算鳩數，但嗰啲終日坐喺屋企玩賓周，就話對世界絕望而唔想睇唔想理既人，唔該快啲執齊野，攬返隻人偶公仔，同我死入深山過埋下半世
呢個人類社會都冇人想理你呢隻哺乳類動物

就係你依類人搞到全世界人覺得唔關心社會係理所當然既事

支那化

點樣支那化 願聞其詳

琴晚睇到有個佬死左對龍鳳bb，仲攬住屍體唔放 好心up

d人俾人車撚死左都冇人理

各家自掃門前雪

係
支共最想既係愚民化
令佢地對外界漠不關心
CCTV同佢地講咩佢地就要信咩

美國用化武？

車死我都係咁講, 呢個世界生存早死早快樂

咁點解唔係你死撚左去?

睇到好sad

食下花生

共產最叻就係控制思想
限制資訊來源
做官果班繼續打壓平民嚟維持自己權力
如果俾13億人有平等自由思想國家一定內亂

講完 關注完 like 完 share
訓個教又無左件事架啦

有無人可以講得detail 的

聖彼德堡俾人炸有冇西方群眾一齊話要pray for russia?
有冇人要掛俄羅斯國旗？fb有冇即刻整function?
你話有冇差別？
愛係分遠近深淺架啦，你屌香港人把撚？

呢條片係佢地on99學人玩Mannequin Challenge 俾人屌得好犀利 唔係做假

Source: Reddit

其實敘利亞係死局黎,
你一打底左Assad依個什葉派政權, 改變左成個中東既勢力分佈, 就會有唔同派系衝出黎爭權, 分分鐘打得重勁
特別係伊朗(什葉), 土耳其(遜尼, 反庫爾德)依幾個國家, 因為敘利亞政權變更會對佢地本國利益有好大影響
但係依d都算, 最驚就係比班Radical Islam趁亂上位

所以玩撚完, 無得搞

勢力好複雜
但希望唔好開大戰

大愛撚睇怕都係90後、00後嘅天真思想

依條link啲圖點睇？

人頭

關心呢件事就係左膠???

呢張圖 用得妙

幾十個組織 炒埋一夠
三大教派
幾個超級大國是背後 捉棋

國際層面：

The UK, Australia, Israel, Turkey, Saudi Arabia, New Zealand and Japan offered strong backing for the US strikes

France and Germany confirmed they had been informed in advance of the attack

Iran condemned the strikes

China warned it opposed the use of force.

The Kremlin has described the airstrikes as "active aggression", violating international norms on an "invented premise" and said it will do considerable damage to US-Russian relations, which spokesman Dmitry Peskov noted were already in a very poor state.

國內層面：

由McCain到Paul Ryan再到Ted Cruz都支持侵侵

部分共和黨的libertarian派例如Rand Paul同Justin Amash就認為要有國會支持先可以有軍事行動

民主黨的回應就複雜得多，唔少都認為雖然Assad用化武係仆街，但侵侵冇經國會同意就射野係違憲

有部分民主黨人則認為侵侵係冇全面計劃下射野對Syria和平並冇幫助

Source:

[url]

好多90、00後至細已經活係左翼理想主義同自由主義嘅，對於呢種比較天真嘅大愛思想係比較受落㗎啦，中東戰亂由上個世紀50年代冷戰成為美蘇角力嘅地方，遺留落黎至今仍然係美俄衝突嘅問題唔係一時三刻可以解決
簡單黎講唔係一味屌鳩支畜同斯拉夫雜種就算係關心敘利亞事務，要諗嘅根本係點樣可以控制戰局，你估生化武器之前唔講就真係冇發生過咩，如果一味表示大愛然後屌人唔愛敘利亞人等於港豬冇國際觀真係

要返工 不了

咪係 鍵盤戰士可做d咩 食花生咪算

中東一直都係死局，只怕到無曬石油個日仲亂

局勢複雜到唔知幾時先可以解決
但睇怕呢啲情況可以延續百年 unless有人可以完全收服同統一成個中東 但基本上係冇可能 只因各國勢力唔會比佢咁做 而中東人民風標悍 人心不合 因為宗教信仰不同都可以互相殘殺 當權者無視百姓所求所需 以宗教為名而實為利益打內戰 最後受苦既都係平民 究竟幾時先可以結束呢一切

屌人唔愛敘利亞人既人只係想用曲線屌人偽善，而唔係真心關心敘利亞人

即係泛民熱狗咁，都唔會有和平共存既一日啦。

無大國支持, un空有理念乜野都唔係

統一伊斯蘭談何容易

其實Syrian War可以講係1400年黎什葉, 遜尼鬥爭既延續
唔會有完果一日

連登仔學人屌香港人笑撚死
出面鄭俊泓爆撚左幾個Post
而家喺度屌香港人/港豬唔關心時事

到到都複習, 但好似敘利亞有咁多勢力介入就好少有.
點解可以咁緊要
特朗普搞落去最終令美國又跌係中東呢個泥沼到.

有時真係想像唔到呢啲國家個生活環境係點渡過 日日都處於一個緊張的環境下，隨時都好似等死咁
諗到呢一點上，其實都覺得生存係一個非地震帶的地方算係一個好幸福的事

其實我覺得安倍唔出聲無人覺既
又唔係好關自己事費時惹禍上身，
近期難得同俄羅斯傾得返下計
雖然佢都戴左頭盔唔係話支持個行動，
係支持美國打擊化武既決心

頭先晏訓得陣睇錯薩利亞 以為有老鼠
利申：知道件事 好慘

究竟邊個打邊個都仲未知
淨係知平民係輸家

死1人係悲劇
死100人係數字

再加上係第3世界

wfc
乜都咁care 咁擔心我咪好撚唔得閒?

自己地方都未搞得掂人地邊理得咁多

同意
親人被殺
要做既係報仇
係要親手報仇
外人最多係金錢既支援

第一個燒死你全家

之前都有研究指出 死刑並冇令受害人心理變舒服 好大原因係唔係親手殺個死刑犯

幫推

廢話
俾暴君迫害又話無正義國家拯救
有人出手打柒又話戰火無情

做平民幾時都係輸架啦，多鳩如
最好壞人自己爆炸死好唔好

呢張圖幾清楚

Trump做實事 等睇美國左膠 香港蘋果用咩方法繼續狙擊Trump

成件事好鬼 assad都勝利在望 仲用化武做乜鳩? 似係有人想執佢食死貓多D

睇圖都仲咬住咬住

無知真心問, 點解大部分人都無著褲

會唔會變美俄大戰

條友撞食

敘利亞版三國志/侵侵的野望

垃圾網，支Black flag 倒轉都唔知都解

打仗就係生靈塗炭 點解

點先叫關心?

其實所有野都係因為人好仆街

巴沙爾政府軍 一向都係俄佬既 打手

反而最奇怪係你, 連呢D咁簡單既野都覺得奇怪

佢以為全世界所有人都係講道理
講利益架咋

冇人講咪你講囉 問問問 係咪想人讚呀？

成班on9仔以為自己留意到d大部分人都唔留意既野就高人一等

庫德族唔覺唔覺食左咁多地

你唔比人哋真係問

個個掛住講牙fred有幾識玩同Gordon ramsey勁敵15秒切蔥

打比習總睇，將俄佬套落支那，阿薩德套落北韓成件事就好清楚

。

Don't post Facobook link. Can't see shit

你唔撚去死

用水沖可以沖走大部分表面面積受污染既化學物

今日既敘利亞 他朝既香港

陰謀論咁睇
係邊個用化武都未知，睇新聞都係傳係政府軍做
果頭侵侵已經炸緊政府軍基地
違反國際法都小事，反正UN都係得把口
但咁岩撞正金仔發緊癲，中美元首又會面緊
成件事好似自編自導自演咁
唔知俄佬會俾咩反應，話晒佢都明係企政府軍果面

香港人有咁勇武就好

陰謀論咁睇
係共產黨派人去敘利亞用化武殺平民
令到美俄關係正式破裂
咁中俄又可以重新結盟

其實全部中東狗殺曬佢就岩 兩邊都殺曬
消滅伊斯蘭教，呢個世界先會有和平

聯合國仲屎忽鬼過支那 望美帝啦

敘利亞只不過係大國角力嘅棋子，中俄同以美國為首嘅西方國家拉鋸平台，你話有冇可能一時之間解決哩個問題，我相信係冇可能。

只可以講敍利亞唔好彩，不過有哩個平台，至少大國之間未需要去到直接打仗嘅地步。

哩個歷史遺留問題，我諗大家有生之年都唔會見到中東和平。

就算消滅完一個又會有另一個乜乜教出黎

Why

人類清除計劃

然而除咗祝福佢地 我乜都做唔到......

點消滅得哂 避過左個啲人一定會抱抱住仇恨報復全世界 之後又多個 isis既組織